點解d人遲落車，但係坐出面個位？

一直都諗唔撚明
你話佢地早落車，又唔係喎
每次行入面個位都好辛苦
更加唔好講拎撚住一袋二袋

其實入面個位係咪臭啫？

有意外發生出面個位安全D 走都走得快D

有啲人明知自己早落車都坐入面啦

屌
d人係總站落，都係坐出面

真係好想知呢d人係咩心態

自私，多數係住公屋

驚俾啲臭汗死肥閪迫住，坐入面佢主導，迫幾埋就幾埋，坐出面你必要時用半邊屎忽坐都叫保住條命，其實肥閪要徵重稅先公平

坐入面推要俾你笑

曾經試過坐入面落車，條廢老仲要啤鳩我

巴士定小巴

真係臭，
啲仆街垃圾鍾意塞入櫈罅，
又有啲油頭阿叔訓到成塊玻璃都係頭油

both

我坐咩位你都要管

咪就係

上車我係咪知你要早落呀
不如上車同司機講邊度落 叫佢劃撚埋位啦好冇

咁如果入面個位本身有人坐
只不過係你上車前佢咁啱落車呢
你又要屌坐出面嗰個唔坐入去

唔想有人坐隔離囉
當無雙人位局住要坐人隔離時你正常都唔會專登坐入去窗口位掛
當然早落都係其中一個原因，但我覺得前者係大部分人既原因，因為自私啲

咁有d人知自己係遲落
甚至總站落
都要坐入面
係咩玩法

與其話好笑，不如說on居，不過係真人真事。。。。
16座小巴，人人都坐過。有一d人好快落車，會坐兩個位既走廊位。
等後入黎既人坐近窗果個位。。。

咁有一日，有條友仔又早早坐底左0係走廊位，拎住d野咁la。。。
最後有位大叔上車，得番果條友仔隔離果個近窗位，
大叔走埋去，企左一陣，同果條友仔互相對峙左一陣。。。

氣氛好似好陰沈咁，大家都知大叔唔想坐入去，同果條友仔唔想讓之間既心理戰架la，好多人都試過架la我相信。。。

突然氣氛一轉。。。
大叔突然話: “我好快樂。。" (ha，我眼都突出黎，做乜野咁快樂，企響度真係咁快樂???。。。)

正當我以為對話到此為止，對峙再繼續既時候。。。

之後大叔又加多句 : “我好難過。。" (我心諗，做乜野咁感性，又快樂又難過，唔通辦精神病迫條友仔就範。。??。。。)

之後見到果條友仔就坐入一格，去左近窗 果個位，
個大叔就坐走廊位la。。。。 (大叔戰術成功左?!?!?!?)

係咪好on居呢我。。。。。
之後我諗諗下先知個大叔講乜。。
第一句佢係話。。

“我好快落" (落車)。。。
之後見條友仔唔郁，再加多句。
“我好難過。" (好難行過去)。。
條友仔先坐入一格。。。
我無言！

坐出面最大原因係好撚驚d肥佬坐係隔離,痴撚住哂

有時坐出面d人見到人地拎住一袋二袋
都係唔會坐入去讓人
搞到好麻煩

樓主搭的士啦

因為啲人根本冇諗過你